smartone sale入 轉台

轉台想join 大專128 6gb
有無巴打sale 免隧道費

搵抽查買smartone plan有獨特優惠
Tleegram:chaucha2017